Cara integrasi Template

# awal penggunaan

1.clone repo
2.composer i
3.npm i
4.npm run dev

# auto reload (dev)

1. comment baris ke 28 , 52-60 di webpack.mix.cjs
2. untuk integrasi auto reload lakukan command npm run watch di terminal

# penambahan plugin

# plugin global

    1. untuk plugin global bisa di import di resources/mix/plugins.js
    2. uncomment baris  ke 28,52-60 di webpack.mix.cjs
    3. do npm run dev

# single plugin

    1. (standalone) cara pertama copy file css dan js ke publi/assets/plugins/custom/{nama_lib}
    2. a.(npm way) ,buat folder di resources/vendor/{nama_lib}/index.js dan index.scss , lalu import menggunakan es6 , dan scss import definition
       b. uncomment baris  69-76 di webpack.mix.cjs
       c. npm run dev
